-----------------------------------------------------------------------
Вопрос 1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

Ответ 1: 
DOM – это набор связанных объектов (узлов), создаваемых браузером при парсинге. Он позволяет модифицировать содержание уже загруженной веб-страницы.

-----------------------------------------------------------------------